屌你老母dem撚夠beat未

日撚日係到dem beat，一dem就半個鐘，又嘈又無用，二樓dem beat我十樓上緊堂都聽到，係想上莊就用啲時間去改下份政綱好過

問妹何所欲(柏金遜式手震)